HGC 我屌你老母！

日撚日斷幾十次
5G都係緊 固網都可以斷

唔只係wifi收唔到

我都用緊 成日打打下機斷線 仲要貪平簽咗三年約